封唔封路其實好小事 諗下之後點升級重好啦

除左三罷 重可以點升級

致70後

好有同感